我国真强大

作为爱国爱党的人一定要买一个，不然枉为中国人
快去微博宣传，才一百万一个真便宜

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

支持食晒你班白痴仔嘅錢

無既都無資格話自己係支那狗

愛馬仕: 支那錢真易賺

乜都加旗落去
賺班傻鳩錢

AA貨唔知幾銀

wtf